（jj插沙）Apple轉地區問題

而家係日本長住
Apple轉地區要我用哂個ac啲錢先
咁我而家仲有$37淨
租一套戲要$38我都差一蚊
諗唔到方法可以用哂呢$37
但係一日唔用哂佢我都轉唔到地區
請問有咩方法？

申請過第二個ac

咁啲app資料咪冇哂？

兩個ac轉嚟轉去咁用
應該大把人係咁

原來可以係商店用另一個ac

可以用iTunes Pass
cap個QRcode俾香港fd去便利店入幾蚊

1蚊都得

好 唔該曬你